救命 我好眼訓 但好撚急尿

明明已經痾咗幾次但仲係好急 搞到個人好燥又攰 但又訓唔到 想訓個教都訓唔撚到

起身去睇醫生

直接坐係廁所板瞓